［內幕消息］林鄭急病要走人

聽講林鄭有淋病，但又聽講唔關張建宗事，唔一定關何君堯時！

不過林鄭落台後，都唔可放鬆 五大訴求！

打飛機嘢就做少啲啦